何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

在你左右 只顯得我奇形怪相